[新．櫻花大戰．卍解] 【FAMI通《新．櫻花大戰》開發成員采訪要點】

【FAMI通《新．櫻花大戰》開發成員采訪要點】

FAMI通公布了對《新櫻花大戰》開發成員片野徹、寺田貴治與大坪鉄彌進行了采訪，詢問了與本作有關的內容。以下，要點總結：

● 正式確定要做這一作之前其實每年都有提出新企劃，比如京都篇和未來篇之類的。不過最終決定做新作的契機是2016年SEGA Fes上獲得玩家投票第一名；

● 開發組為《新・櫻花大戰》畫了有300多個LOGO；

● 找久保帶人來畫人設的原因是因為他也是畫「和服+日本刀」題材的，但主角的刀不會變形；

● 久保帶人負責的是人設原案，之後做成3D建模時找了負責動畫版「死神」的角色設計的工藤昌史來做了角色視覺設定。所以看著像「死神」不能完全說是久保帶人的鍋……

● 除了3DCG的過場以外，遊戲裡還有共計40分鐘以上的動畫過場；

● 為主角配音的阿座上洋平的台詞量是單個女主角的5倍，「帝國華撃団、出撃せよ！」這句台詞都喊了十幾遍。

唉。。。啲人設1代真係無敵
呢隻都係睇YouTube 好

但睇啲人溝女好怪

假如忽然有興趣玩，條女已被YouTube r

左下果個係AI醬？

見識完依套人設之後，開始覺得其實紐育星組都幾靚

覺得無咩野，人設正正常常

從未玩過櫻花大戰
但由細聽到大呢個名

藤島功力勁太多

最鐘意第一代
細細個睇開
到大個ps2淨係打過騎馬個集
都幾鐘意個紅髮女主角

找久保帶人來畫人設的原因是因為他也是畫「和服+日本刀」題材的，但主角的刀不會變形